{"id":95529,"date":"2024-01-12T15:47:42","date_gmt":"2024-01-12T20:47:42","guid":{"rendered":"https:\/\/oromartv.com\/?p=95529"},"modified":"2024-01-27T21:28:20","modified_gmt":"2024-01-28T02:28:20","slug":"luisa-gonzales-arremete-contra-daniel-noboa","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost:10008\/luisa-gonzales-arremete-contra-daniel-noboa\/","title":{"rendered":"Luisa Gonz\u00e1les arremete contra Daniel Noboa"},"content":{"rendered":"\n<p>En la tarde de este viernes, 12 de enero de 2024, la excandidata presidencial Luisa Gonz\u00e1lez se pronunci\u00f3 ante el proyecto de ley econ\u00f3mica urgente presentado por el presidente Daniel Noboa, que pretende subir el iva del 12% al 15%.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"589\" height=\"222\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/image-7.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-95531\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/image-7.png 589w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/image-7-300x113.png 300w\" sizes=\"(max-width: 589px) 100vw, 589px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>\u201c\u00bfSeguimos improvisando? Sin cuantificar el costo y acciones a tomar en seguridad se pretende aplicar medidas que afectar\u00e1n a la clase media y trabajadora muy afectados ya. Si hay otras alternativas y que los que m\u00e1s tienen m\u00e1s paguen, las presentaremos a trav\u00e9s de nuestra Bancada RC5\u201d, expres\u00f3 Gonz\u00e1lez.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"819\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/GDph6K2XwAAPGyW-819x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-95532\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/GDph6K2XwAAPGyW-819x1024.jpg 819w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/GDph6K2XwAAPGyW-240x300.jpg 240w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/GDph6K2XwAAPGyW-768x960.jpg 768w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/GDph6K2XwAAPGyW.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 819px) 100vw, 819px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En la tarde de este viernes, 12 de enero de 2024, la excandidata presidencial Luisa Gonz\u00e1lez se pronunci\u00f3 ante el proyecto de ley econ\u00f3mica urgente presentado por el presidente Daniel Noboa, que pretende subir el iva del 12% al 15%.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":95533,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[950,954,949],"tags":[110,23,76,920,381,921],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95529"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=95529"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95529\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":96176,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95529\/revisions\/96176"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media\/95533"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=95529"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=95529"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=95529"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}