{"id":89876,"date":"2023-10-20T17:17:11","date_gmt":"2023-10-20T22:17:11","guid":{"rendered":"https:\/\/oromartv.com\/?p=89876"},"modified":"2023-10-20T17:17:11","modified_gmt":"2023-10-20T22:17:11","slug":"maluma-anuncia-su-paternidad-y-comparte-el-nombre-de-su-futura-hija","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost:10008\/maluma-anuncia-su-paternidad-y-comparte-el-nombre-de-su-futura-hija\/","title":{"rendered":"Maluma anuncia su paternidad y comparte el nombre de futura hija"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>El cantante colombiano Maluma confirm\u00f3 en un concierto en Estados Unidos que se convertir\u00e1 en padre de una ni\u00f1a.<br>Lo cual sorprendi\u00f3 a sus millones de fan\u00e1ticos al rededor del mundo.<\/p>\n\n\n\n<p>Todo comenz\u00f3 con la presentaci\u00f3n del videoclip del nuevo tema Procura, que cuenta la historia de amor con su novia, Susana G\u00f3mez.<br>\u201cPara saludar a todos mis amigos que est\u00e1n por ah\u00ed, mi familia, mis padres, mi novia que est\u00e1 ah\u00ed, te amo. Tantos a\u00f1os buscando el amor por fuera y no me daba cuenta que estaba ah\u00ed a ladito m\u00edo, te amo, mi vida\u201d, dijo el cantante previo al estreno del video de su \u00e9xito Procura.<\/p>\n\n\n\n<p>El video fue transmitido y qued\u00f3 guardado en su cuenta de Instagram y ya cuenta con 2 millones de visitas. Como dato curioso se puede observar que el clip va acompa\u00f1ado de dos s\u00edmbolos. Uno es un coraz\u00f3n rosa y al otro lado est\u00e1 la Torre Eiffel, s\u00edmbolo de la capital francesa.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Todo comenz\u00f3 con la presentaci\u00f3n del videoclip del nuevo tema Procura, que cuenta la historia de amor con su novia, Susana G\u00f3mez.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":89885,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[960],"tags":[515],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/89876"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=89876"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/89876\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=89876"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=89876"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=89876"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}