{"id":95382,"date":"2024-01-10T21:15:45","date_gmt":"2024-01-11T02:15:45","guid":{"rendered":"https:\/\/oromartv.com\/?p=95382"},"modified":"2024-01-10T21:15:45","modified_gmt":"2024-01-11T02:15:45","slug":"alcaldesa-de-manta-convoca-al-consejo-cantonal-de-seguridad-ciudadana-ante-la-inseguridad-en-ecuador","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost:10008\/alcaldesa-de-manta-convoca-al-consejo-cantonal-de-seguridad-ciudadana-ante-la-inseguridad-en-ecuador\/","title":{"rendered":"Alcaldesa de Manta convoca al Consejo Cantonal de Seguridad Ciudadana ante la inseguridad en Ecuador"},"content":{"rendered":"\n<p>Este mi\u00e9rcoles,10 de enero del 2024, la alcaldesa Marciana Valdivieso ha convocado a sesi\u00f3n del Consejo Cantonal de Seguridad Ciudadana para este viernes,12 de enero del 2024. Debido a la inseguridad que se vive en Ecuador.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>El objetivo de esta sesi\u00f3n v\u00eda Zoom, que ser\u00e1 a las 10h00, es diagnosticar el panorama del Puerto Manabita en relaci\u00f3n al estado de excepci\u00f3n de 60 d\u00edas, que incluye toque de queda de 23h00 a 05h00, y tambi\u00e9n al conflicto armado interno, ambos determinados por el Gobierno Nacional en los decretos 110 y 111 respectivamente.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Luego de los reportes policiales, militares y del municipio al respecto, se realizar\u00e1 el an\u00e1lisis respectivo de la situaci\u00f3n general, y se emitir\u00e1n nuevas resoluciones y recomendaciones, que derivar\u00e1n en una asesor\u00eda a la Alcaldesa como la presidenta del Consejo de Seguridad.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Este consejo lo integra la Polic\u00eda Nacional, Fuerzas Armadas, Gobernaci\u00f3n, Capitan\u00eda del Puerto, Fiscal\u00eda General del Estado, Consejo de la Judicatura, ECU-911, Cuerpo de Bomberos y Movilidad de Manta.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este mi\u00e9rcoles,10 de enero del 2024, la alcaldesa Marciana Valdivieso ha convocado a sesi\u00f3n del Consejo Cantonal de Seguridad Ciudadana para este viernes,12 de enero del 2024. Debido a la inseguridad que se vive en Ecuador.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":95384,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[958,955],"tags":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95382"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=95382"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95382\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media\/95384"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=95382"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=95382"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=95382"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}