{"id":88564,"date":"2023-10-10T17:00:08","date_gmt":"2023-10-10T22:00:08","guid":{"rendered":"https:\/\/oromartv.com\/?p=88564"},"modified":"2023-10-10T17:00:08","modified_gmt":"2023-10-10T22:00:08","slug":"peso-pluma-mana-alejandro-sanz-manuel-turizo-maria-becerra-y-mas-confirmados-para-vina-del-mar","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost:10008\/peso-pluma-mana-alejandro-sanz-manuel-turizo-maria-becerra-y-mas-confirmados-para-vina-del-mar\/","title":{"rendered":"Peso Pluma, Man\u00e1, Alejandro Sanz, Manuel Turizo, Maria Becerra y m\u00e1s confirmados para Vi\u00f1a del\u00a0Mar"},"content":{"rendered":"<p>Peso Pluma, Man\u00e1, Alejandro Sanz, Manuel Turizo, Maria Becerra y m\u00e1s confirmados para Vi\u00f1a del Mar<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.billboard.com\/artist\/alejandro-sanz\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Alejandro Sanz<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.billboard.com\/artist\/mana\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Man\u00e1<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.billboard.com\/artist\/peso-pluma\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Peso Pluma<\/a> y <a href=\"https:\/\/www.billboard.com\/artist\/maria-becerra\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Maria Becerra<\/a> ser\u00e1n algunos de los artistas que se presentar\u00e1n en la edici\u00f3n 63 del Festival Internacional de la Canci\u00f3n de <a href=\"https:\/\/www.billboard.com\/t\/vina-del-mar\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Vi\u00f1a del Mar<\/a>.<\/p>\n<p>El festival, que tendr\u00e1 lugar desde el domingo 25 de febrero hasta el viernes 1 de marzo, contar\u00e1 con por lo menos dos presentaciones musicales por noche. Tambi\u00e9n se anunci\u00f3 hoy (9 de octubre) la partipaci\u00f3n de <a href=\"https:\/\/www.billboard.com\/artist\/anitta\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Anitta<\/a>, la banda australiana <a href=\"https:\/\/www.billboard.com\/artist\/men-at-work\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Men At Work<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.billboard.com\/artist\/manuel-turizo\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Manuel Turizo<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.billboard.com\/artist\/mora\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Mora<\/a> y Miranda!<\/p>\n<p>De parte de Chile, el pa\u00eds anfitri\u00f3n del evento, se presentar\u00e1 la ic\u00f3nica banda de rock Los Bunkers y el cantautor de m\u00fasica urbana Young Cister.<\/p>\n<p>Las fechas exactas de las actuaciones de los artistas ser\u00e1n anunciadas en las pr\u00f3ximas semanas.<\/p>\n<p>El Festival de Vi\u00f1a del Mar es el m\u00e1s antiguo festival de m\u00fasica latina en el mundo y tiene lugar todos los a\u00f1os en la Quinta Vergara, una arena en la ciudad costera de Vi\u00f1a del Mar. Por el escenario de Vi\u00f1a han desfilado los artistas m\u00e1s importantes de la m\u00fasica latina y la m\u00fasica internacional. Es tradici\u00f3n que todos los a\u00f1os una noche cuente con un gran artista internacional.<\/p>\n<p>El festival tambi\u00e9n cuenta con un concurso de canto que da la oportundad a nuevas artistas y compositors de presentar su m\u00fasica ante un auditorio internacional. Los cantantes que se presentan en el festival tradicionalmente reciben como premio \u201cGaviotas\u201d de oro o plata, que se dan en respuesta a la solicitud de un p\u00fablico exigente conocido como \u201cEl monstruo\u201d.<\/p>\n<p>El 63\u00aa Festival de Vi\u00f1a del Mar ser\u00e1 transmitido por Canal 13 y Televisi\u00f3n Nacional de Chile. La plataforma de streaming Star+ lo emitir\u00e1 a toda Am\u00e9rica Latina y <em>Billboard<\/em> lo transmitir\u00e1 al resto del mundo en sus plataformas digitales.<\/p>\n<p>Por su parte, el conglomerado radial PrisaMedia ser\u00e1 el encargado de llevar el certamen a trav\u00e9s de sus plataformas a todo el territorio nacional.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Peso Pluma, Man\u00e1, Alejandro Sanz, Manuel Turizo, Maria Becerra y m\u00e1s confirmados para Vi\u00f1a del Mar<br \/>\n\tAlejandro Sanz, Man\u00e1, Peso Pluma y Maria Becerra ser\u00e1n algunos de los artistas que se presentar\u00e1n en la edici\u00f3n 63 del Festival Internacional de la Canci\u00f3n de Vi\u00f1a del Mar.<\/p>\n<p>\t\t\t\t\tExplorar\t\t<\/p>\n<p>\tSee latest videos, charts and news<\/p>\n<p>\t\t\t\t\tAlejandro Sanz\t\t<\/p>\n<p>\t\t\t\t\tAnitta\t\t<\/p>\n<p>\t\t\t\t\tMaira Becerra\t\t<\/p>\n<p>\tSee latest videos, charts and news<\/p>\n<p>\tEl festival, que tendr\u00e1 lugar desde el domingo 25 de febrero hasta el viernes 1 de marzo, contar\u00e1 con por lo menos dos presentaciones musicales por noche. Tambi\u00e9n se anunci\u00f3 hoy (9 de octubre) la partipaci\u00f3n de Anitta, la banda australiana Men At Work, Manuel Turizo, Mora y Miranda!<\/p>\n<p>\t\t\t\t\tRelacionadas\t\t<\/p>\n<p>\t\t\t\t\tCamilo cierra el Festival de Vi\u00f1a del Mar con una buena dosis de amor y buena vibra\t\t<\/p>\n<p>\t10\/09\/2023\t<\/p>\n<p>\tDe parte de Chile, el pa\u00eds anfitri\u00f3n del evento, se presentar\u00e1 la ic\u00f3nica banda de rock Los Bunkers y el cantautor de m\u00fasica urbana Young Cister.<\/p>\n<p>\tLas fechas exactas de las actuaciones de los artistas ser\u00e1n anunciadas en las pr\u00f3ximas semanas.<\/p>\n<p>\tEl Festival de Vi\u00f1a del Mar es el m\u00e1s antiguo festival de m\u00fasica latina en el mundo y tiene lugar todos los a\u00f1os en la Quinta Vergara, una arena en la ciudad costera de Vi\u00f1a del Mar. Por el escenario de Vi\u00f1a han desfilado los artistas m\u00e1s importantes de la m\u00fasica latina y la m\u00fasica internacional. Es tradici\u00f3n que todos los a\u00f1os una noche cuente con un gran artista internacional.<\/p>\n<p>\tEl festival tambi\u00e9n cuenta con ..<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":88648,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[960],"tags":[976],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/88564"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=88564"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/88564\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=88564"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=88564"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=88564"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}