{"id":95162,"date":"2024-01-08T20:55:50","date_gmt":"2024-01-09T01:55:50","guid":{"rendered":"https:\/\/oromartv.com\/?p=95162"},"modified":"2024-01-08T20:55:50","modified_gmt":"2024-01-09T01:55:50","slug":"german-lynch-destaco-que-su-renuncia-fue-una-decision-de-indole-personal","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost:10008\/german-lynch-destaco-que-su-renuncia-fue-una-decision-de-indole-personal\/","title":{"rendered":"Germ\u00e1n Lynch, destac\u00f3 que su renuncia fue una decisi\u00f3n de \u00ab\u00edndole personal\u00bb"},"content":{"rendered":"\n<p>Germ\u00e1n Lynch Navarro no dur\u00f3 ni una semana en el cargo de director general del Instituto Ecuatoriano de Seguridad Social (IESS). Y es que, a tan solo cuatro d\u00edas de funciones, Lynch present\u00f3 su renuncia irrevocable ante Eduardo Pe\u00f1a, presidente del consejo directivo de la instituci\u00f3n, asegurando que se debe a una decisi\u00f3n de \u00edndole personal.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Germ\u00e1n Lynch Navarro no dur\u00f3 ni una semana en el cargo de director general del Instituto Ecuatoriano de Seguridad Social (IESS). Y es que, a tan solo cuatro d\u00edas de funciones, Lynch present\u00f3 su renuncia irrevocable ante Eduardo Pe\u00f1a, presidente del consejo directivo de la instituci\u00f3n, asegurando que se debe a una decisi\u00f3n de \u00edndole personal.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":95165,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"video","meta":{"footnotes":""},"categories":[947,949,948],"tags":[829,23,830,553,831,350],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95162"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=95162"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95162\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media\/95165"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=95162"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=95162"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=95162"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}