{"id":95498,"date":"2024-01-11T20:41:15","date_gmt":"2024-01-12T01:41:15","guid":{"rendered":"https:\/\/oromartv.com\/?p=95498"},"modified":"2024-01-11T20:41:15","modified_gmt":"2024-01-12T01:41:15","slug":"gobierno-de-ecuador-anuncia-nuevas-medidas-para-el-ingreso-de-extranjeros-en-las-fronteras-de-peru-y-colombia","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost:10008\/gobierno-de-ecuador-anuncia-nuevas-medidas-para-el-ingreso-de-extranjeros-en-las-fronteras-de-peru-y-colombia\/","title":{"rendered":"Gobierno de Ecuador anuncia nuevas medidas para el ingreso de extranjeros en las fronteras con Per\u00fa y Colombia"},"content":{"rendered":"\n<p>La noche este jueves,11 de enero del 2024, el Gobierno Nacional, a trav\u00e9s de un comunicado, inform\u00f3 que se exigir\u00e1 certificado de antecedentes penales a ciudadanos extranjeros en las fronteras de Per\u00fa y Colombia.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/418736157_688308596817219_2347022129864697531_n-1024x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-95500\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/418736157_688308596817219_2347022129864697531_n-1024x1024.jpg 1024w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/418736157_688308596817219_2347022129864697531_n-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/418736157_688308596817219_2347022129864697531_n-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/418736157_688308596817219_2347022129864697531_n-768x768.jpg 768w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/418736157_688308596817219_2347022129864697531_n-700x700.jpg 700w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/418736157_688308596817219_2347022129864697531_n.jpg 1440w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>La medida fue adoptada para fortalecer la seguridad y preservaar la estabilidad del pa\u00eds, con base en el Acuerdo Ministerial n\u00famero 007 que tendr\u00e1 vigencia mientras dure el estado de excepci\u00f3n y reconocimiento del conflicto armado interno.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La noche este jueves,11 de enero del 2024, el Gobierno Nacional, a trav\u00e9s de un comunicado, inform\u00f3 que se exigir\u00e1 certificado de antecedentes penales a ciudadanos extranjeros en las fronteras de Per\u00fa y Colombia.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":95501,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[954,941,949,955],"tags":[23,919,76,77],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95498"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=95498"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95498\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media\/95501"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=95498"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=95498"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=95498"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}