{"id":91108,"date":"2023-11-01T18:29:12","date_gmt":"2023-11-01T23:29:12","guid":{"rendered":"https:\/\/oromartv.com\/?p=91108"},"modified":"2023-11-01T18:29:12","modified_gmt":"2023-11-01T23:29:12","slug":"artistas-internacionales-cantaran-en-manta","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost:10008\/artistas-internacionales-cantaran-en-manta\/","title":{"rendered":"Artistas internacionales cantar\u00e1n en Manta"},"content":{"rendered":"\n<p> <p>El viernes 3 de noviembre, Manta se prepara para una celebraci\u00f3n sin igual. Con motivo de sus 101 a\u00f1os de cantonizaci\u00f3n y el feriado del D\u00eda de los Difuntos, la ciudad costera se vestir\u00e1 de fiesta con un mega show internacional que promete satisfacer todos los gustos musicales. <\/p>   <p>La Alcaldesa de Manta, Marciana Valdivieso de Poveda, anunci\u00f3 que los conciertos se llevar\u00e1n a cabo en la espectacular playa El Murci\u00e9lago a partir de las 18:00. La mejor parte: \u00ab\u00a1no habr\u00e1 zonas VIP!\u00bb. Todos est\u00e1n invitados a disfrutar de este emocionante evento. Podr\u00e1s cantar al ritmo de Luis Fonsi, moverte con la m\u00fasica de Fanny Lu, contagiarte de la energ\u00eda de Tito el Bambino y bailar con el ritmo tropical de Los Hermanos Rosario. <\/p>   <p>La seguridad es una prioridad, y para garantizar un evento sin contratiempos, la Polic\u00eda Nacional del Distrito Manta ha desplegado a 600 polic\u00edas en la ciudad, con un enfoque especial en la zona del concierto. Adem\u00e1s, se sumar\u00e1n elementos militares, seguridad privada, agentes municipales, tr\u00e1nsito y bomberos para brindar tranquilidad a los asistentes. <\/p>   <p>La alcaldesa expres\u00f3 su confianza en que Manta vivir\u00e1 un feriado maravilloso y asegur\u00f3 que la ciudad est\u00e1 en buenas manos. Pero eso no es todo. El s\u00e1bado 4 de noviembre, la celebraci\u00f3n contin\u00faa con el popular desfile c\u00edvico por la ma\u00f1ana y el tradicional Maleconazo por la noche. Cuatro escenarios se distribuir\u00e1n por la ciudad con una variada selecci\u00f3n de artistas locales, nacionales e internacionales. Kinito M\u00e9ndez, AU-D, Gerardo Mej\u00eda, Douglas Bastidas, Medardo y sus Players, entre otros, animar\u00e1n esta parte de la celebraci\u00f3n. Manta se prepara para un feriado inolvidable, lleno de m\u00fasica, entretenimiento y, sobre todo, un esp\u00edritu festivo.<\/p> <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El viernes 3 de noviembre del 2023, Manta se prepara para una celebraci\u00f3n sin igual. Con motivo de sus 101 a\u00f1os de cantonizaci\u00f3n y el feriado del D\u00eda de los Difuntos, la ciudad costera se vestir\u00e1 de fiesta con un mega show internacional que promete satisfacer todos los gustos musicales. <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":91107,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[960,958],"tags":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/91108"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=91108"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/91108\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=91108"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=91108"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=91108"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}