{"id":95535,"date":"2024-01-12T16:26:19","date_gmt":"2024-01-12T21:26:19","guid":{"rendered":"https:\/\/oromartv.com\/?p=95535"},"modified":"2024-01-27T09:23:40","modified_gmt":"2024-01-27T14:23:40","slug":"apagones-en-ecuador-se-suspenden","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost:10008\/apagones-en-ecuador-se-suspenden\/","title":{"rendered":"Apagones en Ecuador se suspenden"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Los apagones en el Ecuador se suspenden hasta el 29 de febrero del 2024, As\u00ed lo indic\u00f3 la ministra de Energ\u00eda, Andrea Arrobo.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>La decisi\u00f3n se da como resultado de las acciones implementadas para el manejo eficiente de los embalses de las centrales hidroel\u00e9ctricas, sumado a la presencia de precipitaciones durante las \u00faltimas semanas y a la campa\u00f1a de ahorro de energ\u00eda<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Se espera que con las pr\u00f3ximas lluvias los caudales contin\u00faen creciendo y los apagones vayan disminuyendo en el pa\u00eds, As\u00ed lo menciono Arrobo <\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/info-1-1-1024x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-95537\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/info-1-1-1024x1024.jpg 1024w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/info-1-1-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/info-1-1-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/info-1-1-768x768.jpg 768w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/info-1-1-1536x1536.jpg 1536w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/info-1-1-700x700.jpg 700w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/info-1-1.jpg 1799w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los apagones en el Ecuador se suspenden hasta el 29 de febrero del 2024, As\u00ed lo indic\u00f3 la ministra de Energ\u00eda, Andrea Arrobo.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":95538,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[949],"tags":[178,23,76,922],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95535"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=95535"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95535\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":96174,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95535\/revisions\/96174"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media\/95538"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=95535"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=95535"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=95535"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}