{"id":95553,"date":"2024-01-12T18:05:53","date_gmt":"2024-01-12T23:05:53","guid":{"rendered":"https:\/\/oromartv.com\/?p=95553"},"modified":"2024-01-12T18:05:53","modified_gmt":"2024-01-12T23:05:53","slug":"en-santa-elena-descubren-una-pista-clandestina-presuntamente-utilizada-por-narcos","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost:10008\/en-santa-elena-descubren-una-pista-clandestina-presuntamente-utilizada-por-narcos\/","title":{"rendered":"En Santa Elena descubren una pista clandestina presuntamente utilizada por narcos"},"content":{"rendered":"\n<p>La tarde de este viernes, 12 de enero del 2024. La Fuerza A\u00e9rea Ecuatoriana inform\u00f3 sobre el descubrimiento e inhabilitaci\u00f3n de una pista clandestina en un terreno ubicado en el sector de la comuna San Rafael en Santa Elena.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"603\" height=\"421\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/image-8.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-95555\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/image-8.png 603w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/image-8-300x209.png 300w\" sizes=\"(max-width: 603px) 100vw, 603px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>El cual cumpl\u00eda las condiciones t\u00e9cnicas para el despegue y aterrizaje de aeronaves livianas, presuntamente utilizado por organizaciones narcodelictivas para el transporte de sustancias sujetas a fiscalizaci\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"684\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/image-9.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-95556\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/image-9.png 1024w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/image-9-300x200.png 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/image-9-768x513.png 768w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/image-9-150x100.png 150w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/image-9-600x400.png 600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La tarde de este viernes, 12 de enero del 2024. La Fuerza A\u00e9rea Ecuatoriana inform\u00f3 sobre el descubrimiento e inhabilitaci\u00f3n de una pista clandestina en un terreno ubicado en el sector de la comuna San Rafael en Santa Elena.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":95557,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[941,955],"tags":[23,844,923,415,924],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95553"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=95553"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95553\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media\/95557"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=95553"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=95553"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=95553"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}