{"id":95585,"date":"2024-01-12T20:53:14","date_gmt":"2024-01-13T01:53:14","guid":{"rendered":"https:\/\/oromartv.com\/?p=95585"},"modified":"2024-01-30T11:11:23","modified_gmt":"2024-01-30T16:11:23","slug":"debate-sobre-tratado-de-libre-comercio-con-china-volvio-a-suspenderse","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost:10008\/debate-sobre-tratado-de-libre-comercio-con-china-volvio-a-suspenderse\/","title":{"rendered":"Debate sobre Tratado de Libre Comercio con China volvi\u00f3 a suspenderse\u00a0"},"content":{"rendered":"\n<p>La ma\u00f1ana de este 11 de enero, el pleno de La Asamblea Nacional debati\u00f3 sobre el Tratado de Libre Comercio con China. La sesi\u00f3n se suspendi\u00f3 para retomarse en horas de la tarde, pero luego se volvi\u00f3 a suspender hasta un nuevo aviso.<\/p>\n<br>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large is-style-default\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/milei-1024x683.webp\" alt=\"\" class=\"wp-image-96179\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/milei-1024x683.webp 1024w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/milei-300x200.webp 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/milei-768x512.webp 768w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/milei-1536x1025.webp 1536w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/milei-200x132.webp 200w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/milei-150x100.webp 150w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/milei-600x400.webp 600w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/milei.webp 2000w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption class=\"wp-element-caption\">Javier Milei Presidente de la rep\u00fablica de Argentina en entrevista para Fox News.<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>asdfasdf a ksjdf aksjdhf aksjdhfk ajsdhf kajhs fioquwhe qiofjdw ncakjsdn goqieh gkajsd kfjash foiquwh eriguhadk sjfha ksdjfh qiwuerhgq kjh akfsjdhf ioquewh giakjhsdk fjasdhfk qieurghq ijdhf kasjdhf iquweh giqu hergiqueh igquh giquh giquhr giqurh giqkjd asjdhg iquerh giaus dkgajsh hkafjshdfk ja dsfadslorema kdjfhaks djfh aksdjh wiueh kasjdf kajh qiouweh faksjdhf kajshfd oqiuewh fiaksjdhf kajhfka dkjfahj kdjfh qiwuehf i aksjdhf kajsdhf iquwhe fiuh ekfajhsk dfjhaks djfha ksjdhf akjsdhf kajsjhdkajsd hfak\u00f1s dkfjhq\u00f1woeuh af\u00f1osdjhf amartin herea lskdfj lakjsfalkwoeifhwofda flskmdf maa rtin asher er alskdj lafu erlake laks gahsdlgi hlidhl ksad lgkha lwidhgl awiedhgl kd flakds urlakdlaksd lsanld lkh laid liahwl ihd glaiweh lgaiwh liwhal eihg aliehgla eihgla ilaulauldualsufaluflaufalfualfual alkdsfj alskdjflaksdjflaksdjf laksfkasdf<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La ma\u00f1ana de este 11 de enero, el pleno de La Asamblea Nacional debati\u00f3 sobre el Tratado de Libre Comercio con China. La sesi\u00f3n se suspendi\u00f3 para retomarse en horas de la tarde, pero luego se volvi\u00f3 a suspender hasta un nuevo aviso.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":95587,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"video","meta":{"footnotes":""},"categories":[950,947,949],"tags":[96,561,23,938,174,939],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95585"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=95585"}],"version-history":[{"count":5,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95585\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":96186,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95585\/revisions\/96186"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media\/95587"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=95585"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=95585"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=95585"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}