{"id":95412,"date":"2024-01-11T15:31:44","date_gmt":"2024-01-11T20:31:44","guid":{"rendered":"https:\/\/oromartv.com\/?p=95412"},"modified":"2024-01-11T15:31:44","modified_gmt":"2024-01-11T20:31:44","slug":"suspension-del-juez-diego-poma-se-dio-por-ordenar-traslado-de-alias-fito","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost:10008\/suspension-del-juez-diego-poma-se-dio-por-ordenar-traslado-de-alias-fito\/","title":{"rendered":"Suspensi\u00f3n del juez Diego Poma, se dio por ordenar traslado de Alias \u00abFito\u00bb"},"content":{"rendered":"\n<p>El juez Diego Poma, quien orden\u00f3 el traslado de Alias \u2018Fito\u2018, a la c\u00e1rcel regional de Guayaquil, fue suspendido. As\u00ed lo anunci\u00f3 el Consejo de la Judicatura luego de sesionar v\u00eda telem\u00e1tica la noche del 9 de enero de 2024.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El juez Diego Poma, quien orden\u00f3 el traslado de Alias \u2018Fito\u2018, a la c\u00e1rcel regional de Guayaquil, fue suspendido. As\u00ed lo anunci\u00f3 el Consejo de la Judicatura luego de sesionar v\u00eda telem\u00e1tica la noche del 9 de enero de 2024.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":95454,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"video","meta":{"footnotes":""},"categories":[947,949,955],"tags":[818,171,902,23,903,491],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95412"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=95412"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95412\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media\/95454"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=95412"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=95412"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=95412"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}