{"id":94791,"date":"2024-01-03T19:48:09","date_gmt":"2024-01-04T00:48:09","guid":{"rendered":"https:\/\/oromartv.com\/?p=94791"},"modified":"2024-01-03T19:48:09","modified_gmt":"2024-01-04T00:48:09","slug":"anibal-chala-es-el-refuerzo-del-barcelona-sporting-club","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost:10008\/anibal-chala-es-el-refuerzo-del-barcelona-sporting-club\/","title":{"rendered":"An\u00edbal Chal\u00e1 es el refuerzo del Barcelona Sporting Club"},"content":{"rendered":"\n<p>An\u00edbal Chal\u00e1, es el nuevo refuerzo del club \u201ccanario\u201d para la pr\u00f3xima temporada 2024 en Liga Pro, firm\u00f3 por cuatro temporadas en condici\u00f3n de jugador libre, en el Barcelona Sporting Club, su \u00faltimo equipo fue el Club Sport Emelec.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>El jugador de 27 a\u00f1os de edad ser\u00e1 presentado de manera oficial ma\u00f1ana, 4 de enero en rueda de prensa.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>An\u00edbal Chal\u00e1, es el nuevo refuerzo del club \u201ccanario\u201d para la pr\u00f3xima temporada 2024 en Liga Pro, firm\u00f3 por cuatro temporadas en condici\u00f3n de jugador libre, en el Barcelona Sporting Club, su \u00faltimo equipo fue el Club Sport Emelec.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":94793,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[956],"tags":[723,504,724,352,718],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/94791"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=94791"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/94791\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media\/94793"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=94791"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=94791"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=94791"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}