{"id":95328,"date":"2024-01-10T16:53:52","date_gmt":"2024-01-10T21:53:52","guid":{"rendered":"https:\/\/oromartv.com\/?p=95328"},"modified":"2024-01-10T16:53:52","modified_gmt":"2024-01-10T21:53:52","slug":"viceministro-del-ministerio-de-deporte-renuncia-por-amenazas-contra-su-vida","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost:10008\/viceministro-del-ministerio-de-deporte-renuncia-por-amenazas-contra-su-vida\/","title":{"rendered":"Viceministro del Ministerio de deporte renuncia por amenazas contra su vida"},"content":{"rendered":"\n<p>Este mi\u00e9rcoles,10 de enero del 2024, Giovanny C\u00e1rdenas, viceministro de Deporte de Ecuador, renuncia oficialmente debido a amenazas a su vida y la de su familia<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"669\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/GDgFzp2XcAADYCB-669x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-95330\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/GDgFzp2XcAADYCB-669x1024.jpg 669w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/GDgFzp2XcAADYCB-196x300.jpg 196w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/GDgFzp2XcAADYCB-768x1175.jpg 768w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/GDgFzp2XcAADYCB-1004x1536.jpg 1004w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/GDgFzp2XcAADYCB.jpg 1046w\" sizes=\"(max-width: 669px) 100vw, 669px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>C\u00e1rdenas agradeci\u00f3 al Ministro del Deporte, Marcelo Andr\u00e9s Guschmer Tamariz, por la confianza. Alejandro S\u00e1enz, asumir\u00e1 el cargo como sucesor.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este mi\u00e9rcoles,10 de enero del 2024, Giovanny C\u00e1rdenas, viceministro de Deporte de Ecuador, renuncia oficialmente debido a amenazas a su vida y la de su familia<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":95331,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[956,941,949,955],"tags":[23,76,77],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95328"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=95328"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95328\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media\/95331"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=95328"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=95328"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=95328"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}