{"id":95372,"date":"2024-01-10T20:44:33","date_gmt":"2024-01-11T01:44:33","guid":{"rendered":"https:\/\/oromartv.com\/?p=95372"},"modified":"2024-01-10T20:44:33","modified_gmt":"2024-01-11T01:44:33","slug":"pronunciamiento-de-jaime-vela-jefe-del-comando-conjunto-de-las-fuerzas-armadas","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost:10008\/pronunciamiento-de-jaime-vela-jefe-del-comando-conjunto-de-las-fuerzas-armadas\/","title":{"rendered":"Pronunciamiento de Jaime Vela, jefe del Comando Conjunto de las Fuerzas Armadas\u00a0"},"content":{"rendered":"\n<p>Tras la incursi\u00f3n armada en el canal TC televisi\u00f3n, la noche de este martes hubo una reuni\u00f3n del Consejo de Seguridad P\u00fablica y del Estado Cosepe. Luego de aquello, el \u00fanico que se pronunci\u00f3 fue Jaime Vela, jefe del Comando Conjunto de Las Fuerza Armadas.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tras la incursi\u00f3n armada en el canal TC televisi\u00f3n, la noche de este martes hubo una reuni\u00f3n del Consejo de Seguridad P\u00fablica y del Estado Cosepe. Luego de aquello, el \u00fanico que se pronunci\u00f3 fue Jaime Vela, jefe del Comando Conjunto de Las Fuerza Armadas.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":95377,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"video","meta":{"footnotes":""},"categories":[947,949,955],"tags":[896,23,897,76,898],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95372"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=95372"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95372\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media\/95377"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=95372"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=95372"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=95372"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}