{"id":88736,"date":"2023-10-12T07:49:00","date_gmt":"2023-10-12T12:49:00","guid":{"rendered":"https:\/\/oromartv.com\/?p=88736"},"modified":"2023-10-12T07:49:00","modified_gmt":"2023-10-12T12:49:00","slug":"karol-g-y-su-tour-por-latinoamerica","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost:10008\/karol-g-y-su-tour-por-latinoamerica\/","title":{"rendered":"Karol G y su tour por Latinoam\u00e9rica"},"content":{"rendered":"\n<h1 class=\"wp-block-heading\"><\/h1>\n\n\n\n<p>Y si usted es fan\u00e1tico de Karol G, preste mucha atenci\u00f3n porque la cantante revel\u00f3 la raz\u00f3n por la que dej\u00f3 a Ecuador, y a otros pa\u00edses de Latinoam\u00e9rica fuera de su tour. Revisa el reportaje de Naomi Mendoza.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>#LoM\u00e1sTrend<br \/>\nY si usted es fan\u00e1tico de Karol G, preste mucha atenci\u00f3n porque la cantante revel\u00f3 la raz\u00f3n por la que dej\u00f3 a Ecuador, y a otros pa\u00edses de Latinoam\u00e9rica fuera de su tour.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":88769,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"video","meta":{"footnotes":""},"categories":[960,961],"tags":[980,23,981,982],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/88736"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=88736"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/88736\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=88736"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=88736"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=88736"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}