{"id":95177,"date":"2024-01-08T21:21:12","date_gmt":"2024-01-09T02:21:12","guid":{"rendered":"https:\/\/oromartv.com\/?p=95177"},"modified":"2024-01-08T21:21:12","modified_gmt":"2024-01-09T02:21:12","slug":"aerolinea-copa-anuncio-suspension-temporal-de-vuelos","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost:10008\/aerolinea-copa-anuncio-suspension-temporal-de-vuelos\/","title":{"rendered":"Aerol\u00ednea Copa anunci\u00f3 suspensi\u00f3n temporal de vuelos"},"content":{"rendered":"\n<p>La aerol\u00ednea Copa que opera en Guayaquil y Quito, anunci\u00f3 una afectaci\u00f3n en los vuelos, lo que provoc\u00f3 la cancelaci\u00f3n de cinco viajes que se ten\u00edan programados en el pa\u00eds.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La aerol\u00ednea Copa que opera en Guayaquil y Quito, anunci\u00f3 una afectaci\u00f3n en los vuelos, lo que provoc\u00f3 la cancelaci\u00f3n de cinco viajes que se ten\u00edan programados en el pa\u00eds.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":95179,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"video","meta":{"footnotes":""},"categories":[950,947],"tags":[835,836,23,373,837,838,839],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95177"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=95177"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95177\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media\/95179"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=95177"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=95177"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=95177"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}