{"id":90366,"date":"2023-10-24T17:49:24","date_gmt":"2023-10-24T22:49:24","guid":{"rendered":"https:\/\/oromartv.com\/?p=90366"},"modified":"2023-10-24T17:49:24","modified_gmt":"2023-10-24T22:49:24","slug":"la-facultad-de-ciencias-de-la-salud-elige-a-su-reina","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost:10008\/la-facultad-de-ciencias-de-la-salud-elige-a-su-reina\/","title":{"rendered":"La facultad de Ciencias de la Salud elige a su reina"},"content":{"rendered":"\n<p>Doce talentosas candidatas se alistan para participar en la elecci\u00f3n y coronaci\u00f3n de la nueva reina de la Facultad de Ciencias de la Salud, de la Universidad Laica Eloy Alfaro de Manab\u00ed (ULEAM).<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Esta emocionante actividad se llevar\u00e1 a cabo este jueves 26 de octubre de 2023, a partir de las 21:00 horas, en el Sindicato de Choferes Profesionales de Manta.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>En el evento se elegir\u00e1 a\u00a0seis dignidades\u00a0en las que constan:\u00a0Reina de la facultad, Virreina, Miss fotogenia, Miss biling\u00fce, Miss confraternidad y Miss popularidad.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Las aspirantes son:\u00a0Nahomi Juliette Cede\u00f1o, Stefany Pierina Falcones, Fanny Beatriz Arteaga, Keyla Naomy Criollo, Lesly Melanie Soto, Sihomara Mishell Zambrano, Milena Jamileth Macias, Jeniffer Natalia Cede\u00f1o, Adriana Elizabeth Franco, Karla Yeleni Flores, Melany Nicole saldarriaga y Allisson Dayanara Lopez.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>La corona que utilizar\u00e1 la nueva soberana, es un dise\u00f1o de Joyer\u00edas Zamver, inspirado en la elegancia de los laureles. Este exquisito adorno irradia fuerza y car\u00e1cter gracias a la inclusi\u00f3n de cristales brillantes que le otorgan un brillo \u00fanico.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Adem\u00e1s, se incorporan gotas verdes que simbolizan la naturaleza y emblema de la marca Zamver. En la parte m\u00e1s alta de la corona, destaca una gota verde m\u00e1s clara y representativa, que a\u00f1ade una luz y grandeza excepcionales a este elegante dise\u00f1o. <\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Este evento es organizado por la Asociaci\u00f3n Estudiantil de la Facultad de Ciencias de la Salud, en la que el estudiante Isaac Moreno se desempe\u00f1a como presidente.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Doce talentosas candidatas se alistan para participar en la elecci\u00f3n y coronaci\u00f3n de la nueva reina de la Facultad de Ciencias de la Salud, de la Universidad Laica Eloy Alfaro de Manab\u00ed (ULEAM).<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":90371,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[960,975],"tags":[994,995,182,996,38,997,998],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/90366"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=90366"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/90366\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=90366"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=90366"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=90366"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}