{"id":95463,"date":"2024-01-11T15:47:28","date_gmt":"2024-01-11T20:47:28","guid":{"rendered":"https:\/\/oromartv.com\/?p=95463"},"modified":"2024-01-11T15:47:28","modified_gmt":"2024-01-11T20:47:28","slug":"mauro-andino-amnistia-e-indultos-para-militares-y-policias","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost:10008\/mauro-andino-amnistia-e-indultos-para-militares-y-policias\/","title":{"rendered":"Mauro Andino: Amnist\u00eda e indultos para Militares y Polic\u00edas"},"content":{"rendered":"\n<p>El constitucionalista Mauro Andino, convers\u00f3 con Noticias Oromar y se refiri\u00f3 a las amnist\u00edas que ofreci\u00f3 la Asamblea Nacional a las fuerzas p\u00fablicas, en el marco de la lucha contra los criminales.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El constitucionalista Mauro Andino, convers\u00f3 con Noticias Oromar y se refiri\u00f3 a las amnist\u00edas que ofreci\u00f3 la Asamblea Nacional a las fuerzas p\u00fablicas, en el marco de la lucha contra los criminales.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":95465,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"video","meta":{"footnotes":""},"categories":[951],"tags":[910,23,45,911,76,894,912],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95463"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=95463"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95463\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media\/95465"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=95463"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=95463"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=95463"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}