<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>ENTRETENIMIENTO &#8211; oromartv</title>
	<atom:link href="http://localhost/category/entretenimiento/feed/?simply_static_page=172" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 27 Jan 2024 04:10:48 +0000</lastBuildDate>
	<language>es</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.4.2</generator>
	<item>
		<title>Oromartv estrenera la 12 temporada del reality BLN</title>
		<link>/oromartv-estrenera-la-12-temporada-del-reality-bln/</link>
					<comments>/oromartv-estrenera-la-12-temporada-del-reality-bln/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[oromartv]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 27 Jan 2024 04:10:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[ENTRETENIMIENTO]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=96171</guid>

					<description><![CDATA[Oromartv estrenara a nivel nacional el reality #1 del Ecuador. BLN.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Oromartv estrenara a nivel nacional el reality #1 del Ecuador. BLN. </p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/oromartv-estrenera-la-12-temporada-del-reality-bln/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Natalia Améstica, ex manager del rapero venezolano «Canserbero», confesó haber acabado con la vida del intérprete</title>
		<link>/natalia-amestica-ex-manager-del-rapero-venezolano-canserbero-confeso-haber-acabado-con-la-vida-del-interprete/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gustavo Herrera]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 26 Dec 2023 22:13:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[ENTRETENIMIENTO]]></category>
		<category><![CDATA[INTERNACIONALES]]></category>
		<category><![CDATA[LO MÁS TREND]]></category>
		<category><![CDATA[MUNDO]]></category>
		<category><![CDATA[NOTICIAS]]></category>
		<category><![CDATA[canserbero]]></category>
		<category><![CDATA[natalia Améstica]]></category>
		<category><![CDATA[noticias]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://oromartv.com/?p=94356</guid>

					<description><![CDATA[Natalia Améstica, ex manager del rapero venezolano "Canserbero", confesó haber acabado con la vida del intérprete. Esto ocurrió a casi una década de su fallecimiento, luego de hacer creer que el artista había atentado contra su vida.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Natalia Améstica, ex manager del rapero venezolano «Canserbero», confesó haber acabado con la vida del intérprete. Esto ocurrió a casi una década de su fallecimiento, luego de hacer creer que el artista había atentado contra su vida.</p>



<p></p>



<p></p>



<p>Natalia indico que Canserbero asistió a su casa para grabar unos videos para Panamá, y ella les dio una bebida para dormirlos. Ella ataca a su Esposo por motivos de Ira, y Canserbero vio el suceso, pero ella lo apuñalo también, ya que estaba medio dormido por la bebida.</p>



<p></p>



<p></p>



<p>“Quien me ve es Tirone (Canserbero), se preocupa mucho, pero también estaba somnoliento. Yo le explico que fue un ataque de ira, que no me pude controlar. Él cae al sofá dormido, a él le doy dos puñaladas en el costado (de su cuerpo)”.</p>



<p></p>



<p></p>



<p>Para ocultar el crimen, Améstica se comunicó con su hermano Guillermo para que la ayudará y él arribó con tres funcionarios del SEBIN (Servicio Bolivariano de Inteligencia Nacional es el organismo de inteligencia del gobierno de Venezuela).</p>



<p></p>



<p></p>



<p>“Desconozco sus nombres, ellos terminaron de arreglar la escena para que fuera un homicidio-suicidio. Eso quiere decir que mi hermano le da cuatro puñaladas a Carlos, los funcionarios hacen el resto. Mi hermano se va del departamento porque no puede estar en la escena. Me cambio, pido auxilio a los vecinos y ahí llega el CICPC (Cuerpo de Investigaciones Científicas, Penales y Criminalísticas) quienes se encuentran con mi hermano y él les ofrece 10 mil dólares para que terminen de arreglar la escena”.</p>



<p>La versión de un homicidio-suicidio se mantuvo por ocho años a pesar de presentar varias inconsistencias, como la posición de su cuerpo y la sospecha de que la única autopsia que se le practicó al rapero pudo haber sido manipulada.</p>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Artistas internacionales cantarán en Manta</title>
		<link>/artistas-internacionales-cantaran-en-manta/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gustavo Herrera]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 01 Nov 2023 23:29:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[ENTRETENIMIENTO]]></category>
		<category><![CDATA[MANTA]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://oromartv.com/?p=91108</guid>

					<description><![CDATA[El viernes 3 de noviembre del 2023, Manta se prepara para una celebración sin igual. Con motivo de sus 101 años de cantonización y el feriado del Día de los Difuntos, la ciudad costera se vestirá de fiesta con un mega show internacional que promete satisfacer todos los gustos musicales. ]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p> <p>El viernes 3 de noviembre, Manta se prepara para una celebración sin igual. Con motivo de sus 101 años de cantonización y el feriado del Día de los Difuntos, la ciudad costera se vestirá de fiesta con un mega show internacional que promete satisfacer todos los gustos musicales. </p>   <p>La Alcaldesa de Manta, Marciana Valdivieso de Poveda, anunció que los conciertos se llevarán a cabo en la espectacular playa El Murciélago a partir de las 18:00. La mejor parte: «¡no habrá zonas VIP!». Todos están invitados a disfrutar de este emocionante evento. Podrás cantar al ritmo de Luis Fonsi, moverte con la música de Fanny Lu, contagiarte de la energía de Tito el Bambino y bailar con el ritmo tropical de Los Hermanos Rosario. </p>   <p>La seguridad es una prioridad, y para garantizar un evento sin contratiempos, la Policía Nacional del Distrito Manta ha desplegado a 600 policías en la ciudad, con un enfoque especial en la zona del concierto. Además, se sumarán elementos militares, seguridad privada, agentes municipales, tránsito y bomberos para brindar tranquilidad a los asistentes. </p>   <p>La alcaldesa expresó su confianza en que Manta vivirá un feriado maravilloso y aseguró que la ciudad está en buenas manos. Pero eso no es todo. El sábado 4 de noviembre, la celebración continúa con el popular desfile cívico por la mañana y el tradicional Maleconazo por la noche. Cuatro escenarios se distribuirán por la ciudad con una variada selección de artistas locales, nacionales e internacionales. Kinito Méndez, AU-D, Gerardo Mejía, Douglas Bastidas, Medardo y sus Players, entre otros, animarán esta parte de la celebración. Manta se prepara para un feriado inolvidable, lleno de música, entretenimiento y, sobre todo, un espíritu festivo.</p> </p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Hoy Manta tendrá nueva Reina</title>
		<link>/hoy-manta-tendra-nueva-reina/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gustavo Herrera]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 01 Nov 2023 20:53:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[ENTRETENIMIENTO]]></category>
		<category><![CDATA[MANTA]]></category>
		<category><![CDATA[Manabí]]></category>
		<category><![CDATA[Manta]]></category>
		<category><![CDATA[reina]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://oromartv.com/?p=91103</guid>

					<description><![CDATA[El certamen será presentado por Ronald Farina en compañía de la ex reina manabita, Rafaela Paz. Mientras que el toque musical estará a cargo de los talentosos Axel y Pamela Cortés como artistas invitados, que añadirán su brillo y talento al espectáculo.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Esta noche, a las 20h00, no puedes perderte nuestra transmisión en vivo de «Reina de Manta 2023»</p>



<p>Después de varios años de celebrarse en la explanada del Malecón Escénico de El Murciélago, este año la elección regresa a su emblemático lugar.</p>



<p>A partir de las 19h00, los asistentes e invitados podrán llegar a la Plaza Cívica y sumergirse en la magia de este evento único</p>



<p>El certamen será presentado por Ronald Farina en compañía de la ex reina manabita, Rafaela Paz. Mientras que el toque musical estará a cargo de los talentosos Axel y Pamela Cortés como artistas invitados, que añadirán su brillo y talento al espectáculo.</p>



<p>En este concurso, un distinguido jurado seleccionará a tres dignas representantes: Reina de Manta, Virreina de Manta y Srta. Turismo.</p>



<p>¡Y aquí viene la sorpresa! La nueva Reina de Manta será premiada con un reluciente Hyundai Grand I10, gracias al generoso patrocinio de Hyundai y la empresa Login Manta.</p>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>La facultad de Ciencias de la Salud elige a su reina</title>
		<link>/la-facultad-de-ciencias-de-la-salud-elige-a-su-reina/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gustavo Herrera]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 24 Oct 2023 22:49:24 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[ENTRETENIMIENTO]]></category>
		<category><![CDATA[VARIEDAD]]></category>
		<category><![CDATA[Candidatas]]></category>
		<category><![CDATA[Ciencias de la Salud]]></category>
		<category><![CDATA[concurso]]></category>
		<category><![CDATA[facultad]]></category>
		<category><![CDATA[Manta]]></category>
		<category><![CDATA[reina]]></category>
		<category><![CDATA[Uleam]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://oromartv.com/?p=90366</guid>

					<description><![CDATA[Doce talentosas candidatas se alistan para participar en la elección y coronación de la nueva reina de la Facultad de Ciencias de la Salud, de la Universidad Laica Eloy Alfaro de Manabí (ULEAM).]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Doce talentosas candidatas se alistan para participar en la elección y coronación de la nueva reina de la Facultad de Ciencias de la Salud, de la Universidad Laica Eloy Alfaro de Manabí (ULEAM).</p>



<p></p>



<p>Esta emocionante actividad se llevará a cabo este jueves 26 de octubre de 2023, a partir de las 21:00 horas, en el Sindicato de Choferes Profesionales de Manta.</p>



<p></p>



<p>En el evento se elegirá a seis dignidades en las que constan: Reina de la facultad, Virreina, Miss fotogenia, Miss bilingüe, Miss confraternidad y Miss popularidad.</p>



<p></p>



<p></p>



<p>Las aspirantes son: Nahomi Juliette Cedeño, Stefany Pierina Falcones, Fanny Beatriz Arteaga, Keyla Naomy Criollo, Lesly Melanie Soto, Sihomara Mishell Zambrano, Milena Jamileth Macias, Jeniffer Natalia Cedeño, Adriana Elizabeth Franco, Karla Yeleni Flores, Melany Nicole saldarriaga y Allisson Dayanara Lopez.</p>



<p></p>



<p>La corona que utilizará la nueva soberana, es un diseño de Joyerías Zamver, inspirado en la elegancia de los laureles. Este exquisito adorno irradia fuerza y carácter gracias a la inclusión de cristales brillantes que le otorgan un brillo único.</p>



<p></p>



<p>Además, se incorporan gotas verdes que simbolizan la naturaleza y emblema de la marca Zamver. En la parte más alta de la corona, destaca una gota verde más clara y representativa, que añade una luz y grandeza excepcionales a este elegante diseño. </p>



<p></p>



<p>Este evento es organizado por la Asociación Estudiantil de la Facultad de Ciencias de la Salud, en la que el estudiante Isaac Moreno se desempeña como presidente.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Maluma anuncia su paternidad y comparte el nombre de futura hija</title>
		<link>/maluma-anuncia-su-paternidad-y-comparte-el-nombre-de-su-futura-hija/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gustavo Herrera]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Oct 2023 22:17:11 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[ENTRETENIMIENTO]]></category>
		<category><![CDATA[Maluma]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://oromartv.com/?p=89876</guid>

					<description><![CDATA[Todo comenzó con la presentación del videoclip del nuevo tema Procura, que cuenta la historia de amor con su novia, Susana Gómez.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p></p>



<p>El cantante colombiano Maluma confirmó en un concierto en Estados Unidos que se convertirá en padre de una niña.<br>Lo cual sorprendió a sus millones de fanáticos al rededor del mundo.</p>



<p>Todo comenzó con la presentación del videoclip del nuevo tema Procura, que cuenta la historia de amor con su novia, Susana Gómez.<br>“Para saludar a todos mis amigos que están por ahí, mi familia, mis padres, mi novia que está ahí, te amo. Tantos años buscando el amor por fuera y no me daba cuenta que estaba ahí a ladito mío, te amo, mi vida”, dijo el cantante previo al estreno del video de su éxito Procura.</p>



<p>El video fue transmitido y quedó guardado en su cuenta de Instagram y ya cuenta con 2 millones de visitas. Como dato curioso se puede observar que el clip va acompañado de dos símbolos. Uno es un corazón rosa y al otro lado está la Torre Eiffel, símbolo de la capital francesa.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Riccardo Perotti  presenta su nueva canción de amor “Legión contra legión”</title>
		<link>/riccardo-perotti-presenta-su-nueva-cancion-de-amor-legion-contra-legion/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gustavo Herrera]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Oct 2023 23:16:06 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[ENTRETENIMIENTO]]></category>
		<category><![CDATA[“Legión contra legión”]]></category>
		<category><![CDATA[amor]]></category>
		<category><![CDATA[compositor]]></category>
		<category><![CDATA[Ecuador]]></category>
		<category><![CDATA[guerra]]></category>
		<category><![CDATA[Loja]]></category>
		<category><![CDATA[música]]></category>
		<category><![CDATA[Riccardo Perotti]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://oromartv.com/?p=89541</guid>

					<description><![CDATA[“Legión contra legión” es una canción de amor que te hace valiente, que te lleva a hacer lo imposible, cruzar montañas, mares y hasta entregarlo todo.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>“Legión contra legión” es una canción de amor que te hace valiente, que te lleva a hacer lo imposible, cruzar montañas, mares y hasta entregarlo todo.</p>



<p>La inspiración detrás de esta canción proviene de una historia lejana, de un país relativamente pequeño que logra defenderse contra todo pronóstico de la agresión de la segunda fuerza militar más poderosa del mundo y del país más grande del planeta.</p>



<p>Por está razón se convierte en un homenaje a todos los hombres y mujeres que han dado sus vidas defendiendo valientemente a Ucrania de la invasión Rusa, luchando por sus familias, por su libertad y por su forma de vida.</p>



<p>Esta nueva canción, escrita y compuesta por Riccardo Perotti, se grabó este año en Miami, con la colaboración de varios de los aliados de mucho tiempo del artista: Kevin Abanto en la batería, Carlos Puchi en el bajo, y Diego Acosta en la grabación y mezcla.</p>



<p>Además, se estrenó el Domingo 24 de Septiembre en todas las plataformas digitales y se presentó su video oficial en YouTube, dirigido por el talentoso fotógrafo lojano Roberto Ojeda y filmado en varias locaciones de la ciudad de Loja, el valle de Vilcabamba y los Everglades de Florida.</p>



<p>«Legión contra legión» forma parte del nuevo álbum que está preparando Riccardo Perotti y que será lanzado en su totalidad en el año 2024.</p>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>El exponente colombiano Teo se une al cantante del género urbano Randy en su próximo sencillo</title>
		<link>/el-exponente-colombiano-teo-se-une-al-cantante-del-genero-urbano-randy-en-su-proximo-sencillo/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gustavo Herrera]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Oct 2023 20:09:41 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[ENTRETENIMIENTO]]></category>
		<category><![CDATA[Barbie]]></category>
		<category><![CDATA[Colombia]]></category>
		<category><![CDATA[género urbano]]></category>
		<category><![CDATA[música]]></category>
		<category><![CDATA[Randy]]></category>
		<category><![CDATA[sencillo]]></category>
		<category><![CDATA[Teo]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://oromartv.com/?p=89537</guid>

					<description><![CDATA[Definitivamente, TEO es un joven cantante, intérprete, músico y compositor que va con pie firme en su paso por este mundo de la música. Con pasos atinados TEO trae en cada uno de sus temas algo diferente, orgánico, interesante y sorpresivo.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Definitivamente, TEO es un joven cantante, intérprete, músico y compositor que va con pie firme en su paso por este mundo de la música. Con pasos atinados TEO trae en cada uno de sus temas algo diferente, orgánico, interesante y sorpresivo.</p>



<p>Ahora, a tono con el actual trending mundial, presenta “Barbie”, su sexto sencillo junto a uno de los exponentes del género urbano más reconocidos saliendo de Puerto Rico, Randy (Dúo Jowell y Randy). Unidos en esta canción forman un binomio ganador de energía muy buena, dos generaciones musicales que se juntan adrede: Teo con su fusión de música urbana moderna y Randy maestro de la escuela fundadora del perreo.</p>



<p>Para Teo, trabajar junto a Randy es un sueño hecho realidad. Fiel seguidor de la vieja escuela de la música del reggaetón siempre ha admirado al boricua por su inigualable estilo y habilidad para perrear, venerándole como el Rey del Perreo.</p>



<p>Por su parte, Randy señala que es muy importante apoyar a la nueva generación de artistas jóvenes de la música urbana “para que el género continúe”.&nbsp; Dice que él está feliz de poder apoyar a Teo y ser su mentor en la música, “porque veo en él la evolución de la música urbana, específicamente el reggaetón.”</p>



<p>Ambos señalan que para ellos filmar e interpretar Barbie fue muy divertido y les pareció muy interesante jugar con el tema, de cómo Barbie se empodera tanto que incluso logra atar a Kent a una silla. Una Barbie que no es precisamente la de la compañía Mattel…</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Karol G y su tour por Latinoamérica</title>
		<link>/karol-g-y-su-tour-por-latinoamerica/</link>
					<comments>/karol-g-y-su-tour-por-latinoamerica/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gustavo Herrera]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 12 Oct 2023 12:49:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[ENTRETENIMIENTO]]></category>
		<category><![CDATA[LO MÁS TREND]]></category>
		<category><![CDATA[#Lo MásTrend]]></category>
		<category><![CDATA[Ecuador]]></category>
		<category><![CDATA[Karol G.]]></category>
		<category><![CDATA[tour latinoamérica]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://oromartv.com/?p=88736</guid>

					<description><![CDATA[#LoMásTrend
Y si usted es fanático de Karol G, preste mucha atención porque la cantante reveló la razón por la que dejó a Ecuador, y a otros países de Latinoamérica fuera de su tour.
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h1 class="wp-block-heading"></h1>



<p>Y si usted es fanático de Karol G, preste mucha atención porque la cantante reveló la razón por la que dejó a Ecuador, y a otros países de Latinoamérica fuera de su tour. Revisa el reportaje de Naomi Mendoza.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/karol-g-y-su-tour-por-latinoamerica/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Peso Pluma, Maná, Alejandro Sanz, Manuel Turizo, Maria Becerra y más confirmados para Viña del Mar</title>
		<link>/peso-pluma-mana-alejandro-sanz-manuel-turizo-maria-becerra-y-mas-confirmados-para-vina-del-mar/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gustavo Herrera]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 10 Oct 2023 22:00:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[ENTRETENIMIENTO]]></category>
		<category><![CDATA[viña del mar 2023]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://oromartv.com/?p=88564</guid>

					<description><![CDATA[Peso Pluma, Maná, Alejandro Sanz, Manuel Turizo, Maria Becerra y más confirmados para Viña del Mar
	Alejandro Sanz, Maná, Peso Pluma y Maria Becerra serán algunos de los artistas que se presentarán en la edición 63 del Festival Internacional de la Canción de Viña del Mar.

					Explorar		

	See latest videos, charts and news

					Alejandro Sanz		

					Anitta		

					Maira Becerra		

	See latest videos, charts and news

	El festival, que tendrá lugar desde el domingo 25 de febrero hasta el viernes 1 de marzo, contará con por lo menos dos presentaciones musicales por noche. También se anunció hoy (9 de octubre) la partipación de Anitta, la banda australiana Men At Work, Manuel Turizo, Mora y Miranda!

					Relacionadas		

					Camilo cierra el Festival de Viña del Mar con una buena dosis de amor y buena vibra		

	10/09/2023	

	De parte de Chile, el país anfitrión del evento, se presentará la icónica banda de rock Los Bunkers y el cantautor de música urbana Young Cister.

	Las fechas exactas de las actuaciones de los artistas serán anunciadas en las próximas semanas.

	El Festival de Viña del Mar es el más antiguo festival de música latina en el mundo y tiene lugar todos los años en la Quinta Vergara, una arena en la ciudad costera de Viña del Mar. Por el escenario de Viña han desfilado los artistas más importantes de la música latina y la música internacional. Es tradición que todos los años una noche cuente con un gran artista internacional.

	El festival también cuenta con ..]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Peso Pluma, Maná, Alejandro Sanz, Manuel Turizo, Maria Becerra y más confirmados para Viña del Mar</p>
<p><a href="https://www.billboard.com/artist/alejandro-sanz/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Alejandro Sanz</a>, <a href="https://www.billboard.com/artist/mana/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Maná</a>, <a href="https://www.billboard.com/artist/peso-pluma/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Peso Pluma</a> y <a href="https://www.billboard.com/artist/maria-becerra/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Maria Becerra</a> serán algunos de los artistas que se presentarán en la edición 63 del Festival Internacional de la Canción de <a href="https://www.billboard.com/t/vina-del-mar/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Viña del Mar</a>.</p>
<p>El festival, que tendrá lugar desde el domingo 25 de febrero hasta el viernes 1 de marzo, contará con por lo menos dos presentaciones musicales por noche. También se anunció hoy (9 de octubre) la partipación de <a href="https://www.billboard.com/artist/anitta/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Anitta</a>, la banda australiana <a href="https://www.billboard.com/artist/men-at-work/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Men At Work</a>, <a href="https://www.billboard.com/artist/manuel-turizo/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Manuel Turizo</a>, <a href="https://www.billboard.com/artist/mora/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Mora</a> y Miranda!</p>
<p>De parte de Chile, el país anfitrión del evento, se presentará la icónica banda de rock Los Bunkers y el cantautor de música urbana Young Cister.</p>
<p>Las fechas exactas de las actuaciones de los artistas serán anunciadas en las próximas semanas.</p>
<p>El Festival de Viña del Mar es el más antiguo festival de música latina en el mundo y tiene lugar todos los años en la Quinta Vergara, una arena en la ciudad costera de Viña del Mar. Por el escenario de Viña han desfilado los artistas más importantes de la música latina y la música internacional. Es tradición que todos los años una noche cuente con un gran artista internacional.</p>
<p>El festival también cuenta con un concurso de canto que da la oportundad a nuevas artistas y compositors de presentar su música ante un auditorio internacional. Los cantantes que se presentan en el festival tradicionalmente reciben como premio “Gaviotas” de oro o plata, que se dan en respuesta a la solicitud de un público exigente conocido como “El monstruo”.</p>
<p>El 63ª Festival de Viña del Mar será transmitido por Canal 13 y Televisión Nacional de Chile. La plataforma de streaming Star+ lo emitirá a toda América Latina y <em>Billboard</em> lo transmitirá al resto del mundo en sus plataformas digitales.</p>
<p>Por su parte, el conglomerado radial PrisaMedia será el encargado de llevar el certamen a través de sus plataformas a todo el territorio nacional.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
