<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>INTERNACIONALES &#8211; oromartv</title>
	<atom:link href="http://localhost/category/internacionales/feed/?simply_static_page=348" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Wed, 03 Jan 2024 21:57:01 +0000</lastBuildDate>
	<language>es</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.4.2</generator>
	<item>
		<title>Vacunación masiva contra el dengue en Brasil</title>
		<link>/vacunacion-masiva-contra-el-dengue-en-brasil/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gustavo Herrera]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 03 Jan 2024 21:57:01 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[INTERNACIONALES]]></category>
		<category><![CDATA[MUNDO]]></category>
		<category><![CDATA[NOTICIAS]]></category>
		<category><![CDATA[Brasil]]></category>
		<category><![CDATA[dengue]]></category>
		<category><![CDATA[noticias]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://oromartv.com/?p=94774</guid>

					<description><![CDATA[Dourados, Brasil, inicia la primera vacunación masiva contra el dengue.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Dourados, Brasil, inicia la primera vacunación masiva contra el dengue.</p>



<p></p>



<p></p>



<p><br>La ciudad busca inmunizar a 150,000 habitantes con la vacuna QDENGA de Takeda, recientemente aprobada.</p>



<p></p>



<p><br>La distribución de 90,000 dosis ya comenzó, con una segunda dosis programada a los tres meses.</p>



<p></p>



<p></p>



<p><br>Brasil registra 1.6 millones de casos de dengue hasta diciembre de 2023, un aumento del 15.8% en el 2024.</p>



<p></p>



<p></p>



<p></p>



<p><br>La vacuna será parte del programa nacional de vacunación, pero inicialmente se enfocará en grupos prioritarios debido al suministro limitado.</p>



<p></p>



<p></p>



<p><br>A nivel regional, la OPS informa un récord de 4.15 millones de casos confirmados entre enero de 2023 y 2024 en la región de las Américas, el mayor desde 1980. Los expertos atribuyen el aumento a factores como el cambio climático</p>



<p></p>



<p></p>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bebé de 5 meses muere tras caer del tren &#8216;La Bestia&#8217;</title>
		<link>/bebe-de-5-meses-muere-tras-caer-del-tren-la-bestia/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gustavo Herrera]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 03 Jan 2024 02:15:09 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[INTERNACIONALES]]></category>
		<category><![CDATA[NOTICIAS]]></category>
		<category><![CDATA[Estados Unidos]]></category>
		<category><![CDATA[internacionales]]></category>
		<category><![CDATA[migrantes]]></category>
		<category><![CDATA[migrantes fallecidos]]></category>
		<category><![CDATA[noticias]]></category>
		<category><![CDATA[tren la bestia]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://oromartv.com/?p=94735</guid>

					<description><![CDATA[Una familia venezolana vivió una devastadora pérdida el 1 de enero de 2024]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Una familia venezolana vivió una devastadora pérdida el 1 de enero de 2024.</p>



<p></p>



<p></p>



<p></p>



<p>Emma Dayana Portillo, una bebé de cinco meses, falleció al caer de los brazos de su madre desde lo alto de un tren en movimiento en Monterrey, Nuevo León.</p>



<p></p>



<p></p>



<p></p>



<p>Lourdes Guadalupe Centeno y Josué Alberto Portillo, de 25 y 22 años, intentaban cruzar hacia Estados Unidos cuando ocurrió el trágico accidente a las 17:00 horas, entre el Arroyo San Miguel y Patios de Ferromex.</p>



<p></p>



<p></p>



<p></p>



<p>La madre, al intentar subir al tren en movimiento, resbaló, provocando la caída de la bebé que fue arrollada por las ruedas del tren. Emma murió al instante; sus padres resultaron heridos y fueron llevados al hospital.</p>



<p></p>



<p></p>



<p>Este lamentable suceso destaca los riesgos que enfrentan los migrantes en su búsqueda hacia Estados Unidos, subrayando la peligrosidad de las condiciones en las que a menudo se encuentran.</p>



<p></p>



<p></p>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Rectora de Harvard renuncia</title>
		<link>/rectora-de-harvard-renuncia/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gustavo Herrera]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 02 Jan 2024 20:28:23 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[INTERNACIONALES]]></category>
		<category><![CDATA[MUNDO]]></category>
		<category><![CDATA[NOTICIAS]]></category>
		<category><![CDATA[Estados Unidos]]></category>
		<category><![CDATA[harvard]]></category>
		<category><![CDATA[noticias]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://oromartv.com/?p=94675</guid>

					<description><![CDATA[La tarde de este martes, 2 de enero del 2024. Claudine Gay, rectora de la Universidad de Harvard desde julio 2023, renunció tras ataques y críticas por sus respuestas confusas en el Congreso sobre el genocidio judío.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>La tarde de este martes, 2 de enero del 2024. Claudine Gay, rectora de la Universidad de Harvard desde julio 2023, renunció tras ataques y críticas por sus respuestas confusas en el Congreso sobre el genocidio judío.</p>



<p></p>



<p></p>



<p> La controversia involucró a líderes de MIT y la Universidad de Pensilvania, cuestionados por no abordar el antisemitismo.</p>



<p></p>



<p></p>



<p>La renuncia del rabino David Wolpe de un comité antisemitismo creado por Gay resalta tensiones en el campus.</p>



<p></p>



<p></p>



<p>Se iniciará una investigación de políticas en Harvard, MIT y Penn, mientras investigaciones federales sobre derechos civiles ya estaban en marcha.</p>



<p></p>



<p>Además, Gay enfrenta acusaciones de plagio en 1997, con planes de correcciones tras errores de citación.</p>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Natalia Améstica, ex manager del rapero venezolano «Canserbero», confesó haber acabado con la vida del intérprete</title>
		<link>/natalia-amestica-ex-manager-del-rapero-venezolano-canserbero-confeso-haber-acabado-con-la-vida-del-interprete/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gustavo Herrera]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 26 Dec 2023 22:13:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[ENTRETENIMIENTO]]></category>
		<category><![CDATA[INTERNACIONALES]]></category>
		<category><![CDATA[LO MÁS TREND]]></category>
		<category><![CDATA[MUNDO]]></category>
		<category><![CDATA[NOTICIAS]]></category>
		<category><![CDATA[canserbero]]></category>
		<category><![CDATA[natalia Améstica]]></category>
		<category><![CDATA[noticias]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://oromartv.com/?p=94356</guid>

					<description><![CDATA[Natalia Améstica, ex manager del rapero venezolano "Canserbero", confesó haber acabado con la vida del intérprete. Esto ocurrió a casi una década de su fallecimiento, luego de hacer creer que el artista había atentado contra su vida.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Natalia Améstica, ex manager del rapero venezolano «Canserbero», confesó haber acabado con la vida del intérprete. Esto ocurrió a casi una década de su fallecimiento, luego de hacer creer que el artista había atentado contra su vida.</p>



<p></p>



<p></p>



<p>Natalia indico que Canserbero asistió a su casa para grabar unos videos para Panamá, y ella les dio una bebida para dormirlos. Ella ataca a su Esposo por motivos de Ira, y Canserbero vio el suceso, pero ella lo apuñalo también, ya que estaba medio dormido por la bebida.</p>



<p></p>



<p></p>



<p>“Quien me ve es Tirone (Canserbero), se preocupa mucho, pero también estaba somnoliento. Yo le explico que fue un ataque de ira, que no me pude controlar. Él cae al sofá dormido, a él le doy dos puñaladas en el costado (de su cuerpo)”.</p>



<p></p>



<p></p>



<p>Para ocultar el crimen, Améstica se comunicó con su hermano Guillermo para que la ayudará y él arribó con tres funcionarios del SEBIN (Servicio Bolivariano de Inteligencia Nacional es el organismo de inteligencia del gobierno de Venezuela).</p>



<p></p>



<p></p>



<p>“Desconozco sus nombres, ellos terminaron de arreglar la escena para que fuera un homicidio-suicidio. Eso quiere decir que mi hermano le da cuatro puñaladas a Carlos, los funcionarios hacen el resto. Mi hermano se va del departamento porque no puede estar en la escena. Me cambio, pido auxilio a los vecinos y ahí llega el CICPC (Cuerpo de Investigaciones Científicas, Penales y Criminalísticas) quienes se encuentran con mi hermano y él les ofrece 10 mil dólares para que terminen de arreglar la escena”.</p>



<p>La versión de un homicidio-suicidio se mantuvo por ocho años a pesar de presentar varias inconsistencias, como la posición de su cuerpo y la sospecha de que la única autopsia que se le practicó al rapero pudo haber sido manipulada.</p>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
