<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>MANTA &#8211; oromartv</title>
	<atom:link href="http://localhost/category/manta/feed/?simply_static_page=363" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Thu, 11 Jan 2024 02:15:45 +0000</lastBuildDate>
	<language>es</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.4.2</generator>
	<item>
		<title>Alcaldesa de Manta convoca al Consejo Cantonal de Seguridad Ciudadana ante la inseguridad en Ecuador</title>
		<link>/alcaldesa-de-manta-convoca-al-consejo-cantonal-de-seguridad-ciudadana-ante-la-inseguridad-en-ecuador/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gustavo Herrera]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 11 Jan 2024 02:15:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[MANTA]]></category>
		<category><![CDATA[SEGURIDAD]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://oromartv.com/?p=95382</guid>

					<description><![CDATA[Este miércoles,10 de enero del 2024, la alcaldesa Marciana Valdivieso ha convocado a sesión del Consejo Cantonal de Seguridad Ciudadana para este viernes,12 de enero del 2024. Debido a la inseguridad que se vive en Ecuador.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Este miércoles,10 de enero del 2024, la alcaldesa Marciana Valdivieso ha convocado a sesión del Consejo Cantonal de Seguridad Ciudadana para este viernes,12 de enero del 2024. Debido a la inseguridad que se vive en Ecuador.</p>



<p></p>



<p></p>



<p>El objetivo de esta sesión vía Zoom, que será a las 10h00, es diagnosticar el panorama del Puerto Manabita en relación al estado de excepción de 60 días, que incluye toque de queda de 23h00 a 05h00, y también al conflicto armado interno, ambos determinados por el Gobierno Nacional en los decretos 110 y 111 respectivamente.</p>



<p></p>



<p></p>



<p></p>



<p>Luego de los reportes policiales, militares y del municipio al respecto, se realizará el análisis respectivo de la situación general, y se emitirán nuevas resoluciones y recomendaciones, que derivarán en una asesoría a la Alcaldesa como la presidenta del Consejo de Seguridad.</p>



<p></p>



<p></p>



<p></p>



<p>Este consejo lo integra la Policía Nacional, Fuerzas Armadas, Gobernación, Capitanía del Puerto, Fiscalía General del Estado, Consejo de la Judicatura, ECU-911, Cuerpo de Bomberos y Movilidad de Manta.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Se reporta balacera en Manta</title>
		<link>/se-reporta-balacera-en-manta/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gustavo Herrera]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 09 Jan 2024 01:57:57 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[MANTA]]></category>
		<category><![CDATA[NOTICIAS]]></category>
		<category><![CDATA[SEGURIDAD]]></category>
		<category><![CDATA[Manabí]]></category>
		<category><![CDATA[Manta]]></category>
		<category><![CDATA[noticias]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://oromartv.com/?p=95167</guid>

					<description><![CDATA[La noche de este lunes, 8 de enero del 202, se reporta un ataque violento en la avenida 28 y Flavio Reyes de la ciudad de Manta  ]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>La noche de este lunes, 8 de enero del 2024, se reporta un ataque violento en la avenida 28 y Flavio Reyes de la ciudad de Manta  </p>



<p></p>



<p>Según moradores, se escucharon aproximadamente siete impactos de bala. De manera preliminar, se informa de dos víctimas que fueron trasladadas de manera particular.</p>



<p></p>



<p></p>



<p>Policía Nacional se encuentra en el lugar para las respectivas investigaciones.</p>



<p></p>



<p></p>



<p>Noticia En desarrollo</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Hombres baleados en Manta</title>
		<link>/hombres-baleados-en-manta/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gustavo Herrera]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 05 Jan 2024 20:34:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[MANTA]]></category>
		<category><![CDATA[NOTICIAS]]></category>
		<category><![CDATA[SEGURIDAD]]></category>
		<category><![CDATA[Manta]]></category>
		<category><![CDATA[noticias]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://oromartv.com/?p=94939</guid>

					<description><![CDATA[La tarde de este viernes, 5 de enero de 2024. Un nuevo hecho violento ocurrió el barrio “Jipijapa”, calle 322 y avenida 215 de la ciudad de Manta.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>La tarde de este viernes, 5 de enero de 2024. Un nuevo hecho violento ocurrió el barrio “Jipijapa”, calle 322 y avenida 215 de la ciudad de Manta.</p>



<p></p>



<p><br>Según moradores, eran las 12h45 cuando escucharon varios impactos de bala y al salir de sus hogares vieron dos hombres tirados en la calzada con sangre en sus cuerpos, familiares llegaron al lugar y protagonizaron escenas de dolor.</p>



<p></p>



<p><br>Una de las victimas falleció de manera inmediata en el lugar y la otra se confirmó su muerte en el subcentro Daniel Acosta, del barrio Cuba donde los trasladaron.<br></p>



<p>En los cinco días que lleva este 2024 en el distrito Manta, Montecristi y Jaramijó se contabilizan cuatro muertes de forma violenta.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Hombre baleado en Manta</title>
		<link>/hombre-baleado-en-manta-3/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gustavo Herrera]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 05 Jan 2024 00:06:30 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[MANTA]]></category>
		<category><![CDATA[NOTICIAS]]></category>
		<category><![CDATA[Manta]]></category>
		<category><![CDATA[policía]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://oromartv.com/?p=94860</guid>

					<description><![CDATA[La tarde de este jueves, 4 de enero de 2024. Un hombre fue baleado en el Barrio Divino Niño.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>La tarde de este jueves, 4 de enero de 2024. Un hombre fue baleado en el Barrio Divino Niño.</p>



<p></p>



<p></p>



<p>Según moradores, se escucharon ocho detonaciones de bala en el sector y posteriormente observaron un cuerpo en la vereda.</p>



<p></p>



<p></p>



<p>Familiares llegaron al lugar y protagonizaron escenas de dolor, la Policía Nacional está en el lugar realizando las respectivas investigaciones.</p>



<p></p>



<p></p>



<p>Noticia En Desarrollo</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Manta: Descuentos de pagos prediales serán hasta el 15 de Enero</title>
		<link>/manta-descuentos-de-pagos-prediales-seran-hasta-el-15-de-enero/</link>
					<comments>/manta-descuentos-de-pagos-prediales-seran-hasta-el-15-de-enero/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gustavo Herrera]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 04 Jan 2024 02:54:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[MANTA]]></category>
		<category><![CDATA[NOTICIAS]]></category>
		<category><![CDATA[NOTICIAS OROMAR]]></category>
		<category><![CDATA[descuentos]]></category>
		<category><![CDATA[Ecuador]]></category>
		<category><![CDATA[Manabí]]></category>
		<category><![CDATA[Manta]]></category>
		<category><![CDATA[municipio]]></category>
		<category><![CDATA[pagos prediales]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://oromartv.com/?p=94822</guid>

					<description><![CDATA[El Municipio de Manta inició el cobro de impuestos prediales con el 10% de descuento, y mejoras con el 40%, los primeros 15 días de enero.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>El Municipio de Manta inició el cobro de impuestos prediales con el 10% de descuento, y mejoras con el 40%, los primeros 15 días de enero.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/manta-descuentos-de-pagos-prediales-seran-hasta-el-15-de-enero/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Otro ataque armado en Manta</title>
		<link>/otro-ataque-armado-en-manta/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gustavo Herrera]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 04 Jan 2024 00:10:41 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[MANTA]]></category>
		<category><![CDATA[NOTICIAS]]></category>
		<category><![CDATA[baleado]]></category>
		<category><![CDATA[Manta]]></category>
		<category><![CDATA[noticias]]></category>
		<category><![CDATA[policía]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://oromartv.com/?p=94787</guid>

					<description><![CDATA[Un segundo ataque armado se reportó la noche de este miércoles, 3 de enero de 2024 en la ciudad de Manta. Un hombre habría sido baleado en el barrio Santa Ana de la parroquia Eloy Alfaro.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Un segundo ataque armado se reportó la noche de este miércoles, 3 de enero de 2024 en la ciudad de Manta. Un hombre habría sido baleado en el barrio Santa Ana de la parroquia Eloy Alfaro.</p>



<p></p>



<p></p>



<p>Según moradores, la víctima fue traslada de manera inmediata por ambulancia del cuerpo de Bomberos hasta una casa de salud.</p>



<p></p>



<p></p>



<p>Miembros de criminalística y Policía Nacional llegaron hasta el lugar para las investigaciones respectivas. </p>



<p></p>



<p>   </p>



<p>Noticia En Desarrollo</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Hombre baleado en Manta</title>
		<link>/hombre-baleado-en-manta-2/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gustavo Herrera]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 03 Jan 2024 22:41:38 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[MANTA]]></category>
		<category><![CDATA[NOTICIAS]]></category>
		<category><![CDATA[Manta]]></category>
		<category><![CDATA[noticias]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://oromartv.com/?p=94778</guid>

					<description><![CDATA[La tarde de este miércoles, 3 de enero de 2024. Un hombre recibió varios impactos de bala en Urbirios 1 a un lado del Registro Civil de la ciudad.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>La tarde de este miércoles, 3 de enero de 2024. Un hombre recibió varios impactos de bala en Urbirios 1 a un lado del Registro Civil de la ciudad.</p>



<p></p>



<p></p>



<p></p>



<p>Según moradores, sujetos intentaron robarle y forcejeó para evitar el atraco. La víctima era conocido como “Carlitos”, de aproximadamente 38 años de edad.</p>



<p></p>



<p></p>



<p>La Policia Nacional llegó al lugar para comenzar con las respectivas investigaciones.</p>



<p></p>



<p></p>



<p>Noticia En Desarrollo</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Artistas internacionales cantarán en Manta</title>
		<link>/artistas-internacionales-cantaran-en-manta/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gustavo Herrera]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 01 Nov 2023 23:29:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[ENTRETENIMIENTO]]></category>
		<category><![CDATA[MANTA]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://oromartv.com/?p=91108</guid>

					<description><![CDATA[El viernes 3 de noviembre del 2023, Manta se prepara para una celebración sin igual. Con motivo de sus 101 años de cantonización y el feriado del Día de los Difuntos, la ciudad costera se vestirá de fiesta con un mega show internacional que promete satisfacer todos los gustos musicales. ]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p> <p>El viernes 3 de noviembre, Manta se prepara para una celebración sin igual. Con motivo de sus 101 años de cantonización y el feriado del Día de los Difuntos, la ciudad costera se vestirá de fiesta con un mega show internacional que promete satisfacer todos los gustos musicales. </p>   <p>La Alcaldesa de Manta, Marciana Valdivieso de Poveda, anunció que los conciertos se llevarán a cabo en la espectacular playa El Murciélago a partir de las 18:00. La mejor parte: «¡no habrá zonas VIP!». Todos están invitados a disfrutar de este emocionante evento. Podrás cantar al ritmo de Luis Fonsi, moverte con la música de Fanny Lu, contagiarte de la energía de Tito el Bambino y bailar con el ritmo tropical de Los Hermanos Rosario. </p>   <p>La seguridad es una prioridad, y para garantizar un evento sin contratiempos, la Policía Nacional del Distrito Manta ha desplegado a 600 policías en la ciudad, con un enfoque especial en la zona del concierto. Además, se sumarán elementos militares, seguridad privada, agentes municipales, tránsito y bomberos para brindar tranquilidad a los asistentes. </p>   <p>La alcaldesa expresó su confianza en que Manta vivirá un feriado maravilloso y aseguró que la ciudad está en buenas manos. Pero eso no es todo. El sábado 4 de noviembre, la celebración continúa con el popular desfile cívico por la mañana y el tradicional Maleconazo por la noche. Cuatro escenarios se distribuirán por la ciudad con una variada selección de artistas locales, nacionales e internacionales. Kinito Méndez, AU-D, Gerardo Mejía, Douglas Bastidas, Medardo y sus Players, entre otros, animarán esta parte de la celebración. Manta se prepara para un feriado inolvidable, lleno de música, entretenimiento y, sobre todo, un espíritu festivo.</p> </p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Hoy Manta tendrá nueva Reina</title>
		<link>/hoy-manta-tendra-nueva-reina/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gustavo Herrera]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 01 Nov 2023 20:53:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[ENTRETENIMIENTO]]></category>
		<category><![CDATA[MANTA]]></category>
		<category><![CDATA[Manabí]]></category>
		<category><![CDATA[Manta]]></category>
		<category><![CDATA[reina]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://oromartv.com/?p=91103</guid>

					<description><![CDATA[El certamen será presentado por Ronald Farina en compañía de la ex reina manabita, Rafaela Paz. Mientras que el toque musical estará a cargo de los talentosos Axel y Pamela Cortés como artistas invitados, que añadirán su brillo y talento al espectáculo.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Esta noche, a las 20h00, no puedes perderte nuestra transmisión en vivo de «Reina de Manta 2023»</p>



<p>Después de varios años de celebrarse en la explanada del Malecón Escénico de El Murciélago, este año la elección regresa a su emblemático lugar.</p>



<p>A partir de las 19h00, los asistentes e invitados podrán llegar a la Plaza Cívica y sumergirse en la magia de este evento único</p>



<p>El certamen será presentado por Ronald Farina en compañía de la ex reina manabita, Rafaela Paz. Mientras que el toque musical estará a cargo de los talentosos Axel y Pamela Cortés como artistas invitados, que añadirán su brillo y talento al espectáculo.</p>



<p>En este concurso, un distinguido jurado seleccionará a tres dignas representantes: Reina de Manta, Virreina de Manta y Srta. Turismo.</p>



<p>¡Y aquí viene la sorpresa! La nueva Reina de Manta será premiada con un reluciente Hyundai Grand I10, gracias al generoso patrocinio de Hyundai y la empresa Login Manta.</p>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
