{"id":94814,"date":"2024-01-03T21:44:48","date_gmt":"2024-01-04T02:44:48","guid":{"rendered":"https:\/\/oromartv.com\/?p=94814"},"modified":"2024-01-03T21:44:48","modified_gmt":"2024-01-04T02:44:48","slug":"el-iess-preve-recortar-su-nomina-con-el-fin-de-precautelar-recursos","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost:10008\/el-iess-preve-recortar-su-nomina-con-el-fin-de-precautelar-recursos\/","title":{"rendered":"El IESS prev\u00e9 recortar su n\u00f3mina con el fin de precautelar recursos"},"content":{"rendered":"\n<p>El Instituto Ecuatoriano de Seguridad Social IESS, prev\u00e9 recortar su n\u00f3mina con el fin de precautelar los recursos institucionales y cumplir con la entrega oportuna de las prestaciones, as\u00ed lo anunci\u00f3 la entidad este 2 de enero de 2024, en un comunicado.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Instituto Ecuatoriano de Seguridad Social IESS, prev\u00e9 recortar su n\u00f3mina con el fin de precautelar los recursos institucionales y cumplir con la entrega oportuna de las prestaciones, as\u00ed lo anunci\u00f3 la entidad este 2 de enero de 2024, en un comunicado.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":94816,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"video","meta":{"footnotes":""},"categories":[947,949,948],"tags":[23,744,553,522,745],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/94814"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=94814"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/94814\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media\/94816"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=94814"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=94814"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=94814"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}