{"id":94849,"date":"2024-01-04T17:03:56","date_gmt":"2024-01-04T22:03:56","guid":{"rendered":"https:\/\/oromartv.com\/?p=94849"},"modified":"2024-01-04T17:03:56","modified_gmt":"2024-01-04T22:03:56","slug":"balacera-en-pleno-parque-de-portoviejo","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost:10008\/balacera-en-pleno-parque-de-portoviejo\/","title":{"rendered":"Balacera en pleno parque de Portoviejo"},"content":{"rendered":"\n<p>La tarde de este jueves, 4 de enero de 2024. Un ataque armado se report\u00f3 en un parque de la parroquia Col\u00f3n del cant\u00f3n Portoviejo.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Seg\u00fan moradores. dos hombres estaban sentados en unas de las bancas del lugar y llegaron sujetos desconocidos en una motocicleta y les dispararon por varias ocasiones. \u00a0<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Tras el ataque, \u00a0las dos v\u00edctimas fueron auxiliadas por las personas que estaban por los alrededores y luego al parque lleg\u00f3 una ambulancia del Cuerpo de Bomberos y varios agentes de la Polic\u00eda.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>A lo heridos los trasladaron en ambulancia a un hospital bajo resguardo policial.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>El estado de salud de ambos heridos es estable, pero hasta el momento no se conoce la identidad de los heridos.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Noticia En Desarrollo<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La tarde de este jueves, 4 de enero de 2024. Un ataque armado se report\u00f3 en un parque de la parroquia Col\u00f3n del cant\u00f3n Portoviejo<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":94851,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[959,941,955],"tags":[37,415,759],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/94849"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=94849"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/94849\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media\/94851"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=94849"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=94849"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=94849"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}