{"id":95181,"date":"2024-01-08T21:30:06","date_gmt":"2024-01-09T02:30:06","guid":{"rendered":"https:\/\/oromartv.com\/?p=95181"},"modified":"2024-01-08T21:30:06","modified_gmt":"2024-01-09T02:30:06","slug":"edwin-ortega-crisis-de-seguridad-en-el-pais","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost:10008\/edwin-ortega-crisis-de-seguridad-en-el-pais\/","title":{"rendered":"Edwin Ortega: Crisis de Seguridad en el Pa\u00eds"},"content":{"rendered":"\n<p>Hoy conversamos con Edwin Ortega, l\u00edder del movimiento Gente Buena, sobre temas de inseguridad. Adem\u00e1s, analizamos sobre la desaparici\u00f3n de la c\u00e1rcel de alias &#8216;Fito&#8217;. M\u00e1s revelaciones del sistema carcelario en la siguiente entrevista en #NoticiasOromar<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hoy conversamos con Edwin Ortega, l\u00edder del movimiento Gente Buena, sobre temas de inseguridad. Adem\u00e1s, analizamos sobre la desaparici\u00f3n de la c\u00e1rcel de alias &#8216;Fito&#8217;. M\u00e1s revelaciones del sistema carcelario en la siguiente entrevista.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":95183,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"video","meta":{"footnotes":""},"categories":[951],"tags":[818,728,23,840,45,841,842,134],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95181"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=95181"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95181\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media\/95183"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=95181"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=95181"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=95181"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}