{"id":94774,"date":"2024-01-03T16:57:01","date_gmt":"2024-01-03T21:57:01","guid":{"rendered":"https:\/\/oromartv.com\/?p=94774"},"modified":"2024-01-03T16:57:01","modified_gmt":"2024-01-03T21:57:01","slug":"vacunacion-masiva-contra-el-dengue-en-brasil","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost:10008\/vacunacion-masiva-contra-el-dengue-en-brasil\/","title":{"rendered":"Vacunaci\u00f3n masiva contra el dengue en Brasil"},"content":{"rendered":"\n<p>Dourados, Brasil, inicia la primera vacunaci\u00f3n masiva contra el dengue.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><br>La ciudad busca inmunizar a 150,000 habitantes con la vacuna QDENGA de Takeda, recientemente aprobada.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><br>La distribuci\u00f3n de 90,000 dosis ya comenz\u00f3, con una segunda dosis programada a los tres meses.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><br>Brasil registra 1.6 millones de casos de dengue hasta diciembre de 2023, un aumento del 15.8% en el 2024.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><br>La vacuna ser\u00e1 parte del programa nacional de vacunaci\u00f3n, pero inicialmente se enfocar\u00e1 en grupos prioritarios debido al suministro limitado.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><br>A nivel regional, la OPS informa un r\u00e9cord de 4.15 millones de casos confirmados entre enero de 2023 y 2024 en la regi\u00f3n de las Am\u00e9ricas, el mayor desde 1980. Los expertos atribuyen el aumento a factores como el cambio clim\u00e1tico<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dourados, Brasil, inicia la primera vacunaci\u00f3n masiva contra el dengue.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":94776,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[952,953,941],"tags":[720,721,77],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/94774"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=94774"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/94774\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media\/94776"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=94774"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=94774"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=94774"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}