{"id":95475,"date":"2024-01-11T16:02:02","date_gmt":"2024-01-11T21:02:02","guid":{"rendered":"https:\/\/oromartv.com\/?p=95475"},"modified":"2024-01-11T16:02:02","modified_gmt":"2024-01-11T21:02:02","slug":"la-repatriacion-de-los-privados-de-libertad-empezara-este-11-de-enero","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost:10008\/la-repatriacion-de-los-privados-de-libertad-empezara-este-11-de-enero\/","title":{"rendered":"La repatriaci\u00f3n de los Privados de Libertad empezar\u00e1 este 11 de enero"},"content":{"rendered":"\n<p>El Gobierno colombiano confirm\u00f3 que admitir\u00e1 a presos que sean expulsados de las c\u00e1rceles de Ecuador. La repatriaci\u00f3n de los privados de libertad empezar\u00e1 este 11 de enero.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Gobierno colombiano confirm\u00f3 que admitir\u00e1 a presos que sean expulsados de las c\u00e1rceles de Ecuador. La repatriaci\u00f3n de los privados de libertad empezar\u00e1 este 11 de enero.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":95479,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"video","meta":{"footnotes":""},"categories":[947,949,955],"tags":[23,915,76,916,917],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95475"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=95475"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95475\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media\/95479"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=95475"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=95475"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=95475"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}