{"id":95398,"date":"2024-01-11T11:49:19","date_gmt":"2024-01-11T16:49:19","guid":{"rendered":"https:\/\/oromartv.com\/?p=95398"},"modified":"2024-01-11T11:49:19","modified_gmt":"2024-01-11T16:49:19","slug":"fuertes-lluvias-en-ecuador","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost:10008\/fuertes-lluvias-en-ecuador\/","title":{"rendered":"Fuertes lluvias en Ecuador"},"content":{"rendered":"\n<p> <\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Tras las fuertes lluvias ca\u00eddas en nuestro pa\u00eds en las ultimas horas varias son las provincias afectadas  con inundaciones, socavones y desbordamientos de r\u00edos <\/p>\n\n\n\n<p> A la altura de la parroquia <strong>Molleturo<\/strong> en la ciudad de <strong>Cuenca<\/strong> se acaba de registrar un <strong>socav\u00f3n<\/strong>, se recomienda utilizar v\u00edas alternas<\/p>\n\n\n\n<p> Personal uniformado ya se encuentra en el lugar para precautelar la seguridad de quienes transitan por esa carretera, se pide a los conductores manejar con precauci\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"768\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/WhatsApp-Image-2024-01-11-at-11.20.46-AM-2-768x1024.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-95416\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/WhatsApp-Image-2024-01-11-at-11.20.46-AM-2-768x1024.jpeg 768w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/WhatsApp-Image-2024-01-11-at-11.20.46-AM-2-225x300.jpeg 225w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/WhatsApp-Image-2024-01-11-at-11.20.46-AM-2-1152x1536.jpeg 1152w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/WhatsApp-Image-2024-01-11-at-11.20.46-AM-2.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p> En la provincia de Los R\u00edos, en la parroquia Ricaurte del cant\u00f3n <strong>Urdaneta<\/strong> se desbordaron los r\u00edos <strong>Pijullo<\/strong> y <strong>Salampe<\/strong>, las autoridades est\u00e1n realizando un sobrevuelo en las zonas afectadas para cuantificar los da\u00f1os <\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"576\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/WhatsApp-Image-2024-01-11-at-11.20.46-AM-1.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-95417\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/WhatsApp-Image-2024-01-11-at-11.20.46-AM-1.jpeg 1024w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/WhatsApp-Image-2024-01-11-at-11.20.46-AM-1-300x169.jpeg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/WhatsApp-Image-2024-01-11-at-11.20.46-AM-1-768x432.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>La provincia del Guayas tambi\u00e9n amaneci\u00f3 con sus calles inundadas, la ciudad de Guayaquil entre las m\u00e1s afectadas, personal del municipio ya se encuentra trabajando en la limpieza <\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/WhatsApp-Image-2024-01-11-at-11.20.46-AM-1024x768.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-95415\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/WhatsApp-Image-2024-01-11-at-11.20.46-AM-1024x768.jpeg 1024w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/WhatsApp-Image-2024-01-11-at-11.20.46-AM-300x225.jpeg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/WhatsApp-Image-2024-01-11-at-11.20.46-AM-768x576.jpeg 768w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/WhatsApp-Image-2024-01-11-at-11.20.46-AM-1536x1152.jpeg 1536w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/WhatsApp-Image-2024-01-11-at-11.20.46-AM.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>seg\u00fan el <strong>INAMHI<\/strong> se prev\u00e9 lluvias de alta intensidad con tormentas al interior  del Litoral y de manera dispersa al sur del callej\u00f3n Interandino y sur de la Amazonia, estos eventos de alta magnitud pueden prolongarse hasta el mes de enero <\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/WhatsApp-Image-2024-01-11-at-11.33.51-AM-1024x1024.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-95418\" srcset=\"http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/WhatsApp-Image-2024-01-11-at-11.33.51-AM-1024x1024.jpeg 1024w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/WhatsApp-Image-2024-01-11-at-11.33.51-AM-300x300.jpeg 300w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/WhatsApp-Image-2024-01-11-at-11.33.51-AM-150x150.jpeg 150w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/WhatsApp-Image-2024-01-11-at-11.33.51-AM-768x768.jpeg 768w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/WhatsApp-Image-2024-01-11-at-11.33.51-AM-1536x1536.jpeg 1536w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/WhatsApp-Image-2024-01-11-at-11.33.51-AM-700x700.jpeg 700w, http:\/\/localhost:10008\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/WhatsApp-Image-2024-01-11-at-11.33.51-AM.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tras las fuertes lluvias ca\u00eddas en nuestro pa\u00eds en las ultimas horas varias son las provincias afectadas  con inundaciones, socavones y desbordamientos de r\u00edos <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":95417,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[941,955],"tags":[23,901,521],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95398"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=95398"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95398\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media\/95417"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=95398"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=95398"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:10008\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=95398"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}